維穩費發下來了，大家要有心理準備

連月來的「反送中」運動期間，西環維穩模式都沒有出現，卻突然在兩日之內重出江湖，彷彿是有人有心等林鄭月娥死，然後以救火隊姿態出現，收拾香港局面。

//西環在香港多年經營，如果要吹大雞集會，結合同鄉會、街坊會、建制派政黨地辦、工聯會、新香港人組織、中資、新界佬、退休警，加上深圳大軍，最多可動員十萬八萬人，這個人數不是每次都有，因為很貴。

吹大雞的同時，會有周融、陳曼琪、高永文之流出來搞大龍鳳宣傳，還有一堆負責鬥人的單位四出搞人，例如李偲嫣之流，還有那些珍惜群組、沉默之聲、香港政賢之類，去騷擾大學、中學、教協、傳媒，或者去撐警。

除了上述的大軍，還有社交媒體上和現實世界扮激進，實際上負責挑撥離間反對陣營的心戰打手，他們在有需要時便會活躍起來。

林鄭月娥硬推送中這幾個月來，上述的「群眾」和打手都沒有出現，除了西環叫了那些屬於權貴的建制議員、人大、政協來訓話，而沒有出現常見的西環動員模式，由得林鄭月娥用她所謂「好打得」、玩程序夾硬來的慣常手段來搞送中條例，她那種剛愎自用的風格，連政府的地方政務和大眾傳媒宣傳系統也沒有充分使用，以為她和李家超、鄭若驊、湯家驊這幾隻過街老鼠夾硬來做能通過。

林鄭月娥自以為是，民意火勢迅速升溫而懵然不知，西環則放軟手腳，似乎有人想看林鄭月娥政治上背黑鑊仆直。

現在林鄭月娥自招惡果，政治上certified，香港陷入管治失敗到近乎崩潰的局面，政府高層龜縮，以警隊暴打市民引發衝突來轉移公眾視線，但警察也不知有心還是真戇居，做不到令民意逆轉，反而令政府更神憎鬼厭，結果前線警隊離心，出現不穩，政府管治更接近崩潰。

這時候，突然在兩日之內，西環的維穩模式重出江湖，彷彿是有人有心等林鄭月娥死，然後以救火隊姿態出現，收拾香港局面。

這兩天隊型齊整的動員包括：
1.清洪、周融、高永文出動，搞宣傳大龍鳳，吹大雞集會，民建聯工聯會響應，如無意外人數不會少。

2.香港的各級人大政協為主的組織，籌了一千萬捐給警隊的基金。

3.深夜時份，6架大巴載幾百人，突然去到大埔的連儂隧道破壞，當中有無身有份證的人來自深圳。

4.兩隊自稱市民和家長的人，分別去兩間中學門外抗議，騷擾上暑期班的學生，還有幾件老人去了教協門外示威。

5.李偲嫣帶隊送1萬包檸茶給警隊，不像上次那些販商送幾個桃做個樣。
一個月前，負責領頭在社區宣傳送中的是什麼人？大家叫得出名字的只有黃英豪這個四五線建制派。

現在西環已經開動維穩機器，雖然霞姨從深圳叫來的老臨和那些新界牛屎飛，仍然是甩皮甩骨，但至少比大家之後要用更多的心力應付。

大家更要小心的是，西環開動，即係網軍開動，那些西環心戰系統控制的各種平台上的用戶會開始活躍，用盡不同方法帶風向、挑撥離間、散播無力感、製造罵戰，以前反抗者被這種心戰愚弄得夠多了，今次真正做到不割蓆、不對罵，大家兄弟爬山，各自努力，互相補位，共勉之。//

正如劉細良分析，估計721當日都會有大量黑幫挑釁，若你是和理非，可以直接唱聖詩趕走佢

對呀!! 之前其實那些,只是雜牌軍....
現在正規軍來了....

我們不知道能頂多久

其實無咩好驚
啲招雨傘用過哂啦，佢地無進步過，但我地已經進化咗好多次

終於呃到維穩費

認同, 要考慮今次嘅對手唔係狗係鄉黑

見到黑社會藍絲
直接開遮擋鏡頭
亂棍往死裡打

當收錢做野既人
知道呢份工會死人
自然會開高叫價
或者直接放棄唔做

傻嘅，佢地命賤，死人都照做架啦

721要小心嘅唔止係黑警
仲要呢班收錢出嚟搞事嘅人
大家團結be water

有左殺雞儆猴既例子
自然會少左助紂為虐既壞人

有咩事用手機拍低.....比世界知道....政府用黑社會滅聲.....
等佢柒出全世界

推

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

頂. 佢哋好多開始係Facebook Bloomberg 度帶風向... 沙田嗰度, 個警察俾人咬手指講咗幾次 (thread).

言論非常藍絲. 爭啲未出 slient majority 隻字出嚟.

唔該英文有返咁上下嗰啲兄弟, 同我吔拆掂佢.

唔該趁今日有啲時間睇埋Facebook其他英文channel 防止佢哋亂咁帶風向...

721大家要小心黑底

721見

有鄉黑打精神好多

合理還擊鄉黑
班鄉黑咪同啲無牌差佬差唔多
仲要告唔到襲警
人多見到一定要幫手
女嘅就拍片

對付黑社會鬥狠
佢會即刻瀨尿